====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elle exige une transversalité — où l ' urbanité est une valeur complexe , riche , hétérogène .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

